回歸大英帝國集中討論區

拎到居英權我就過去洗大餅

之前用左幾千萬買bc 個d 人點算

根本道理上直頭係收返香港唔係俾居留權咁簡單

本身都諗住過去讀書 依家

藍絲popo我走先 你地遲啲比美國制裁連iPohne都無得用

去交返五六年稅先啦

係街俾人拉 俾人打個班 好多都冇BNO 當人地係condom?

一早應該回歸英國

走得個班已經係度曬命

手足做哂condom

之後二次回歸支那